有無人天生好似我咁 四肢好瘦 肚腩好大

試過連續幾個月晚餐食1/3碗飯only
每日都跑6-7k 都唔係好減到
但有次疑似流感中招 病完減左5kg 但個肚都係無細到
由個刻開始就覺得我永遠見唔到我d腹肌

利申： 26歲

有無同路人指點迷津？

中央肥胖

有蟲？（認真lol

中年發福了

有咩好建議啊Ching?

成日坐？
成日食零食？

Google search skinny fat

但我10幾歲都已經係咁

翻工無得坐的
零食完全唔掂
而家每星期都跑一兩次6-7k

我都係，有一排日日做situp 就開始冇咁明顯，我諗應該係因為個肚唔夠肌力去定形，依家懶左又大返

個肚有好多屎

盤骨移位/扭左

有冇做開gym?

無啊 之前有排有做 效果都無乜

正常飯量唔會令你有肚腩，所以減飯唔會減到肚腩

如果要減量不如減餸既量

你每日跑6-7k都減唔到明顯係飲食唔均衡

試下上網睇下啲營養餐單，揀啲好食既去跟

同時keep住跑步，做埋平板支撐

三個月都減唔到可以去睇醫生

個肚可能生野

有冇便秘

幾高幾重？ bmi正唔正常？

但我由細到大 個肚腩都係咁
如果生野 唔會生左10幾年掛？

無 一日柯2次屎 好暢通 色質量都好健康

差d以為自己開左post
我同樓主一模一樣

180cm
73kg
BMI: 22.5(標準水平）

Same

有無嘗試減過啊？

消化問題？ 小弟近排都係。食多咗菜，生果，再食d唔健康嘅野就減咗少少

食少d*

咁不如操大舊胸肌擋一擋啦
小弟都係肚腩大 但操咗一排有少少胸之後好多同事都話我瘦左

skinny fat呀，自己google下

有埋肥仔波添

無錯 我心口仲要係天生有少少向內凹左少少
所以望落 個肚更加大
之前完全exactly ching咁諗 但操左一排都見唔到胸部有「起」色

多謝Ching 提點🙏🏻

試下個人企直啲,平時行路唔好用腳行,用全身既力行

咁又真係難搞少少 不過keep住跑步啦 即使減唔到個腩起碼都叫健康人生啦 話唔定跑半年個腩會唔見咗呢

樓主 你仲可以試下google 植森式縮肚法

多謝Ching 聽完好鼓舞🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我上身不嬲都著深色系
一著白衫就表露無遺

仙人骨

圖呢

個肚腩其實係有遺傳
我都係

會唔會坐姿唔啱 有盤骨前傾
先顯得有肚腩?

呢樣真 我全家 連家姐細妹都係咁
但遺傳有無野搞到？

力威幫到你！

塊面肥唔肥 背脊啲肉厚唔厚
有可能cushing syndrome

唔肥
利申：我都係護士

Exact7ly

唔關事 我本身自己都係咁 係自己新陳代謝唔夠 冇足夠既肌肉 再加生活習慣 令脂肪去晒肚度 所以叫skinny fat 呢type仲劣質過瘦底既人 因為肌肉量可能仲低過佢地 好難去減到 不過試下去游水 唔會減肌又可以增埋肌

咁okay 喇
做運動操返啲肌肉就掂

Thanks Ching

做gym 啦
得罪講句 著左衫黎講真正肥仔仲會好睇過你呢種身型
加油

啤酒肚？

生蟲

個身材同樓主完全一樣
但我係返工成日坐，無做運動
個肚腩我相信係坐得多造成

同問
有時食完飯個肚仲會特別脹/肥

跑乜撚步 on9
跑到腳斷都未減到
試下游水
最好游蝶式

生蟲？

same here

我有個朋友都係咁
平時睇佢四肢瘦瘦地就串鳩人死肥仔
點知有次同佢游水 個肚腩大撚到仆街

影個肚腩側面睇睇

呢樣真 仲衰過肥仔

同你一樣 不過女仔同bmi過輕 做緊gym改善
呢啲嘢唔係一時三刻得 唯有慢慢嚟

巴打而家幾重

唔知樓主個屎忽大唔大
小弟著咗褲再放銀包或者紙巾係後褲袋到呢會成個雞屎忽咁仲慘 成日比人拍

BH: 180cm
BW: 73kg
BMI: 22.5 (normal range)

大啊 唔敢擺野係後面

青年時期發育不良造成。發育期完後造成四肢會總是瘦，但個肚腩會肥，難以改變。正常人會係整個身體很協調，就算肥都會睇上去協調咁肥，所以年輕時一定要注意作息。現在的補救方法唯有多做gym。

同你差唔多
175cm
67.5kg
BMI=22.1
34寸腰

你係咪成日食甜野？我都係咁，雖然手腳唔係特別瘦，但係肚腩就肥到比例有d奇怪

有機會坐姿問題 多做收腹動作 食多d橙 平時訓得好唔好 多唔多漲住咁？

利申：我都係

甜野 零食 完全唔食咁濟

發你老母福，幾頁都冇人屌

我都係

做多d gym有改善下 個身型挺直d

但手腕都係咁幼

手腕天生ga wor

同樓主差唔多 做gym一個月肚腩有細左

重訓？跑機？

做重訓好少做有氧 一星期差唔多日日去做gym加飲食控制食少d澱粉食多d蛋白質
體脂22>20

你係咪肚脹？啪下個肚係咪咚咚聲定係好似啪啫喱聲

中醫理論來講腸胃差都會間接令你有肚腩，可以試吓睇中醫 或者留意自己平時會唔會容易屙爛屎、成日食生冷野、飲酒（容易有肚腩）

同樓主一樣，但用咗4個月做gym減咗好多.
跑步減肥好低效，建議做HIIT / CrossFit同+重訓。

1:減脂增肌; 減肥無得局部減，而減肥一定係瘦手腳先 ，之後先到面同肚，因為人體最重要器官就係係頭同肚。所以肚同小腹係最後先減到。
要減得快，一定要增加肌肉去加大平時新陳代謝，因為就算運動成個鐘，卡路里消耗只佔全日不足2成，其餘8成都係靠新陳代謝。而肌肉消耗卡路里又比脂肪多幾陪。

2.盤骨移位:youtube有好多教學改善，平時坐姿都有影響可以上網睇下。

以為自己開post！！ 同上面個班非洲仔一樣

我都好似skinny fat

same ,可能係胃下垂

呢類叫Skinny Fat 我之前youtube睇過人分析，都係要靠運動同健身去改善嫁啦

蛋白質缺乏症

我就係咁樣身型既人
之前有排好勤力做運動
每晚散步+帶氧+鄭多燕各30mins
一星期2-3次做gym
個時個肚腩消左好多
不過現在回不去了

一模一樣
不過我個情況係成堆屎再+一舊脂肪

身高175
體重差唔多80kg
冇得救 嗚

咩天生阿
咪就係食太多 同 唔夠運動之ma

羅茲威爾肚？

睇黎呢個係一個連登問題，我都係

Cancer

屌仲以為我開post 而家個肚肥到黑色衫都現出黎
但四肢原全唔肥

我覺得你應該有啲盤骨前傾，你試下背貼牆企，睇下腰同牆中間係咪放得落一個拳頭，如果係既話就係youtube揾啲片，跟佢既動作做去改善下

而且你做咁多帶氧只會令肌肉流失，不如去做多啲gym好過，就算肚腩仲係度，其他身體部位都大舊咗，咁會好睇好多

same 女仔同bmi過輕

肝病症狀
肚水多

Bench
Squat
Deadlift
初初做唔好加weight, 淨係靠barbell, 再慢慢加上去
建議做10reps x 5sets, 加weight加到咁上下就可以試下做5x5
做weight前可以做20-30分鐘cardio當熱身

利申：ex 肥仔

LM

盤骨歪左就會咁
因為我都係咁
明明翻工已經運動量好大
但都仍然有肚腩

係肉
香港入口既肉應該太有"營養"
就算你見d藝人都係肥
洪天明 張致恆 master joe 鄧兆尊
呢d都係呢幾年見到圖都肥左 有冇減返就唔知
入口咩肉大家明架啦

企多啲 做多啲運動 郁多啲
唔好成日坐
野食維持正常成人每日卡路里
3個月度好快就減到

純文字討論

lm

23歲
步你後塵

食野食得太快都會肥係肚同腰

會唔會係腫瘤呀， 有個朋友試過以為佢肥原來係生腫瘤

同你相反
四肢好肥 但完全無肚腩

我係25歲之後個肚先開始大
之前成日坐都冇事
好想減

過左30歲個個男人都係咁

上年都有 去咗gym同控制飲食 係改變到
確定自己係會瘦無病之後就即刻食肥返

Skinny fat

就咁睇呢d數字其實好fit

師兄唔會係腹部積水/唔夠蛋白質攝取掛
一般做下reaistant肯定會有改善（如果你係有效咁做唔係係gym房fing dumbbell）
如果唔係真係要睇下醫生驗下血照下腸鏡

咕嚕？

完全明白 身同感受

巴打係咪要睇醫生先知道自己係咪有盤骨前傾

你有冇寒背同盤骨前傾？

做weight train 多少少肌肉量，可以增加你每人消耗量

同一飲食下都會有幫助

我係四肢好瘦 仲要高 成條火柴人

睇醫生啦，上連登問

荔枝角D2 Place入面間Hungry Korean都有個女侍應係咁既身型
我開頭俾佢對大燈燦到眼就開始𥄫下佢，見到佢人腳都係瘦瘦地，人又唔太高，以為係廟細燈籠大果d極品，再見到佢一路行，心口一路彈彈下，唔摸都feel到軟熟。
可惜最後佢正面行過黎既時候，佢件鬆身T_Shirt都遮唔到佢個肚腩，係生過細路咁既款既肚腩，我即刻乜撚野幻想都無哂，隔夜飯都想嘔埋出黎，未撚見過真人版Minion一定要去朝聖

非洲兒童.jpg

個肚係實定淋支支架

入黎就係為左睇呢張圖

前面話寒背, 食野快, 飲水多, 我全部中哂

巴定絲
絲嘅話有可能婦產科病

非洲兒童都係咁

一樣，做gym兩年，個人實咗，但個肚腩仍在

我
依家戒食肥膩野
再加做situp
好似瘦左

做左平板得唔得？

屌 我都一樣
做尖做左年幾，手腳胸背係有厚到
但個肚仲係一個波咁 覺得自己好似大隻左既外星人

Ching 我同你情況一樣 胸骨內凹 有肚腩
你肩頸有冇痛？ 因為可能係腰骨出問題 背既中心肌唔夠強

我都係 手腳其他位無肉得個肚有肉 食極唔肥

睇醫生，可能有暗病

Skinny fat. 不了

套野巨人先似正常人
果堆主角先係卡通

食完飯即刻坐？

依d叫skinny Fat
做少d帶氧運動
帶氧運動只會令您肌肉量不斷流失
做返多d weight training
Bodyweight training 會更加有效減脂
您食咁小飯 即係好小碳水化合物
同時間您蛋白質又完全唔足夠
減脂同時
只會令您肌肉量不斷下降
肌肉量多左會幫您燃燒更多既脂肪
同埋有個概念就係您做一億下sir up都唔會見到明顯腹肌 如果您體脂好高 又無乜肌肉量

係咪少做abs啊

巴打有冇途徑度下body fat %?

做左gym 三個月
由肚腩見到兩條腹肌
不過手仲係好幼

咪老點人啦師兄
操大個胸肌 只會令您更加寒背
當您寒背既時候個肚腩只會更加大
增加肌肉量必須全身平衡發展
平均一星期分化訓練
同時間都要配合返伸展胸肌 肩斜 頸部肌肉
鍛鍊返背肌（中間）先會無咁寒背
同埋如果要增肌同時想減脂
練腳真係無得輸

證明你唔夠爭札
每人做返幾千野掌上壓 對波即刻出曬黎

奇行種

好多gym都有體脂計
市面都買到
但係讀數唔會好準
for reference就算

發育不可逆

反式脂肪

田雞

背肌中間有咩動作可以分享????

我
奇行種咁撚樣

手腳瘦你就增肌先啦!仲想有腹肌?

眼向地訓係斜板舉啞鈴

搭單問 差唔多情況 睇落去唔肥但個肚腩同PAT比較大
但應該唔係SKINNY FAT 因為BMI係超標臨界位
應該點做好飲食同訓練?

放得落一個掌頭有多

咁就啱啦，盤骨前傾既人個肚會突出黎，嗰啲唔係肥，跟呢條片做下啦

好擔心第時會有好嚴重嘅病痛
右肩背長期痛 關唔關佢事？

巴打睇下醫生或者做下檢查好喎
身體長期唔舒服都會影響埋心理健康㗎

我都腸胃有問題

內臟脂肪高
飲多啲五青汁
唔好覺得晚飯食少左=減肥
如果你日頭依舊唔介口 食埋高脂高油嘅嘢
你夜晚食幾少都冇用

絲打
人在外 唔想曬錢睇醫生
但呢個問題會唔會令背隻痛？

日日6-7k都73 bmi22.5
多左d

澳大利亞引體先會練到

我唔係醫生呀點知啫
背隻痛可以有無限多個原因，壓力、肌肉、骨骼、神經甚至心臟等等
邏輯上黎講，如果你發現自己有盤骨前傾，你咪盡力去改善，改善完發覺背隻仲係痛，咁咪再去揾下係因為其他咩原因

有病

遺傳
女朋友都係咁
似係有種基因係呢款身型
樓主最底條胸骨係咪好突

好
多謝巴打
起碼知道左有呢個問題

Search一下anterior pelvis tilt😉😉希望幫到你

睇左8頁，個個講既原因都唔同

真係想減坐抵跑4日啦

操core啦
做多啲負重 減少帶氧

減完肥 肚皮鬆點搞

184 80-83kg

去肚腩肥開始全個身都肥

我有排都係咁 一星期跑四五日 6-7k 就平返好多
如果想快d試下再做多d運動啦 剩係控制飲食好慢

跑步有撚用咩 做gym啦

唔好生仔
基因好差

一日6-7k都大肚???
睇黎上圖先幫到你

可能係強度唔夠，或者動作唔啱

樓上好多人話跑步無用......
我就覺得有用，但係要低心率跑，慢都唔緊要，但時間同距離要長，我個人每課都15K以上，跟住做下肢體能，拉弓
本身80KG 高176
一個月後，而家跌到76，
星期六、日我有時間就會走長課25K以上
見效其實唔快，一定唔及游水，不過勝在方便
換件衫就跑得，沿途望下風景，見到FD就打個招呼

BTW你想練人魚線果啲就要操肌無得揀，我淨係想著返我140磅果陣買果啲衫ONLY......

有，夜晚淨食雞胸肉
係就係細左不過仲有
同埋一食返多野就漲返

係咪胃腩呀？

求教學 你係做邊部機
我之前想減肚腩但係樓下康文又好似冇機訓練腹肌
做其他舉重又太瘦冇乜效

唔係 正常

我都諗咗好耐係內臟脂肪事搞到有個肚腩
定肌肉唔夠hold住啲脂肪
但起身空肚嗰下有些少線條嘅 食完嘢就無咗囉
同埋縮肚呃到人 著衫都無乜
真係skinny fat 一無衫就表露無遺

想減肚腩 集中練腹肌無撚用嫁
集中練三項仲好啦

小學已經比人話飲非洲兒童
唔會小學就有掛？

似*

有無人天生好似我咁 四肢好肥 但個肚好瘦

想像唔到 有無圖啊 Ching ?

成日都有人覺得練腹肌就瘦到肚腩

個d好瘦好瘦個d人 基本上做一星期sit up 腹肌已經出晒黎
有肚腩既人 真心要減左舊肥膏 先有腹肌 唔係做幾多 sit up 都係有舊膏遮住

非洲好多

全身減的 面珠肉同拜拜肉都細左
操腳squat 果d出好多汗
不過依然肚最大舊
希望減多三個月無哂

想知到時練大隻食多d會不會又係肚肥先

唔係有無作用既問題
而係樓主既目標係減脂 現腹肌
咁佢既目標黎講 好明顯跑步完全唔岩佢

岩岩試左果然利害

食都可以食得好少肥

係咪有寒背呀
假肚腩減唔到架，因為根本無
企直返個人睇吓好唔好啲

少少寒
企直都有好大個肚

企鵝人

留名減肚腩

一模一樣
個肚食完早餐就漲 漲足成日 第二朝瞓醒先平返

Ching 有無TG?
可以傾傾

奇行種！？

我就係禁樣, 做GYM 係唔係減到?

下 我exactly咁，係咪會越嚟越肥？

本身個肚腩都唔係細
仲要有盤骨前傾睇落更加大

胃腩係咪得節食可以減？

我都有少少前傾
坐太多

咁佢點發現自己係生瘤唔係肥？

絲打嚟 我上面提過比人負皮左啫